原來李力持大導演是那麼牛逼的。。。

垃圾

佢平日啲笑話咪廢橋囉
但佢係老唔係青

有國安